---
Тип: Задача
Описание: -
Исполнители: 
Проект: 

Дисциплина: PKM 
Tags: Задача
regex-to-search: # "что-то" regex
regex-to-be-found: "NoRgxTBFKey" # "что-то" regex

День: 05 # Не трогать!
Месяц: 01 # Не трогать!
Год: 2023 # Не трогать!
Дата_создания: Thursday 5th January 2023 14:52:50

день_завершения: 6
месяц_завершения: 1
год_завершения: 2023
дата_завершения: 2023-1-6

Выполнено: да
Результат: 
---

```dataview
TABLE день_завершения as "День истечения", месяц_завершения as "Месяц истечения", Проект, Выполнено, Результат, Количество_выходящих_задач as "Количество выходящих задач"
WHERE Дата_создания = this.Дата_создания
limit 1
```
# [[Разработать Dataview запросы для дел на неделю, для просроченных не дольше недели и для релевантности]]

#### Актуальные подзадачи

- [ ] Добавить во все темплейты и актуальные задачи поля с форматом даты - "YYYY-MM-DD"
- [ ] Реализовать все необходимые функции при помощи полей имеющих формат даты по примеру актуальных просроченных задач в [[2023-01-10]]

#### Цели

- Реализация эффективного daily note для отслеживания дел и задач

%%

## Результат:

%%
%%
## Следующая задача:

#Входящие 
%%
## Смотрите также:

```dataview
LIST 
FROM !outgoing([[]])
WHERE regexmatch(this.regex-to-search,regex-to-be-found) or regexmatch(this.regex-to-search, file.name) or regexmatch(this.ключи,regex-to-be-found) or regexmatch(regex-to-search, this.regex-to-be-found)
```


---
#frog #Саморазвитие/ТаймМенеджмент 